大學學生會如果呢一刻唔開聯合記招宣布佔領金鐘會點？

禁制令->清場->完

洗唔洗咁心急呀

如果各大院校話邊個參與抗爭就扣分 咁大家會點